點解琴日戴巴拿沒得出?

出左就唔洗打得甘辛苦

咪係

出meza可以娛樂觀眾提高收視

教練叫我幫佢含拒絕左...
跟住就見美沙入左佢房

同上帝功能一樣